【鬼故】有一晚半夜三間夜闌人靜自己一個搭lift嘅時候，突然聽到背後有人叫：黃生...黃生...

我一令轉面，望住部Lift，突然。。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。𨋢: 往 上 (普通話)! Going Up!

我屌你老母呀 死肥西！！

我係肥doy

聽過
係咪YIA